［大狗撚］有冇養大狗既巴絲預過咁既情況

事源我地屋企收養左隻唐狗女 中至大size
我懷疑個衰妹有種族歧視
個衰妹見到其他狗無野 但一見親poodle就想咬
之前有請工人 個仆街工人放繩比佢周圍走

利申：收養之前已經一早話左比個仆街工人知要佢一定要拖繩 因為咁撚大隻狗好危險

有一次條仆街唔聽 放左繩等佢痾屎
搞到咬到人地隻toy poodle要聯針
利申：隻poodle冇拖繩
我地管理狗隻（工人）不善 賠償係好應該

大家都係愛狗之人
我見到隻狗仔咁大個傷口 我都好心痛
拿拿聲同埋佢個主人一齊落去睇獸醫

佢依家都好番哂啦
--------------------------------------------------

依家個工人冇做啦 今晚我個妹出去扔垃圾 帶埋隻狗出一出痾尿啦 諗住出去2分鐘 就冇同佢戴口罩 但有拖繩
（各位巴絲唔好打面）

又有另一隻poodle出現
皆因我地知道隻衰狗咁衰
我妹已經拖實哂佢
仲大大聲叫佢個 主人唔好比隻狗過尼
佢隻狗係無拖繩既！

但佢唔聽 冇叫住佢隻狗
我隻狗想咬佢 但根本冇咬到
佢係咁發難炸話要驗傷又話盛
我個妹又低b唔識處理
最尾我咁岩番尼路過見到條友係咁鬧我個妹
我上前問咩事 我個妹同我講啦

主人 我

：「係咪依家你隻狗咬到我隻狗 我仲要同你道歉啊？報警囉！」
：「先生，我地隻狗嚇親你隻狗唔好意思。」

佢可能見我女仔諗住恰我，咬住唔放，大大聲鬧我。

：「你地都唔識教狗咖，你隻狗會咬狗就同佢戴口罩啦。」

我諗住 唉算啦 快d say sorry番屋企訓覺算。

：「先生，係我地唔岩，對唔住。」

點知粒 仲咬住唔放

：「你地唔識教就唔好學人養狗啦。」

今次真係佛都有火

：「先生，其實你自己隻狗都無拖繩，唔好話見到其他狗啦，唔拖繩原本就係好危險咖。各何況我地已經警吿左你唔好比佢埋你，但你都冇叫佢番尼。」

：「我緊係唔洗拖繩啦，我隻狗咁乖...」

都未講完，佢隻狗就自己衝出馬路 。粒 掛住鬧我地根本無睇住隻狗。我睇到即刻話佢知，我仲緊張過佢 ，遲多2秒就有架大貨車經過。嚇撚死我

：「你睇下，唔拖繩真係好危險咖。頭先差d出事，好彩我睇到咋。」

然後粒 面矇矇咁打左佢隻狗一下 走左。

但都奉勸各位巴絲放狗[size=6]記得拖繩[/size=6

唔知有冇巴絲會覺得我惡人先吿狀 ？究竟係我錯定佢錯

屌 有時有啲人就係咁撚仆街
我講個

好彩唔係講我
補充資料：粒 其實都好慘咖 我諗佢成三十歲 都仲矮過我差唔多半個頭 真係祝佢快高長大

利申：我身高158

想睇下你隻狗咩樣

直頭戴口罩先出街啦

種族歧視呢個好笑

我識人個頭係細鬈啡色爆炸頭
成隻poodle 個頭咁
樓主隻狗會唔會認錯

以後唔敢啦 真係諗住轉頭就番屋企所以先冇戴 同埋見佢戴左好唔舒服 心痛

似唔似拉多/金毛

咬到就點都唔岩
有咩好拗

其實冇分大狗細狗
岀親去冇拖繩就係唔岩
理撚得你隻狗有幾乖
保障自己保障人地
有咩事隻狗嚇一嚇衝岀馬路真係後悔都冇用
絲打我撐你
養過大狗 而家養細狗
我隻狗都都係種族歧視
專門歧視法國鬥牛呢一類
見親到「胡」到仆街

大家都有責任
你隻狗應該帶口罩 個個人都應該拖繩

我放親兩隻雪橇啲人就覺得成隻怪獸咁
養大狗習慣左比人岐視

我都養緊
d狗大得好快 依加9個月

冇咬到啊巴打

保障自己同狗狗幫佢帶口罩啦 好多人都歧視唐狗

既然你都知你隻狗會咬Poodle 就戴返個口罩啦 養Poodle嘅人都幾多 你隻狗無咬 但成日咁樣嚇一嚇啲狗仔 對佢哋心理都會造成影響 當然 粒 唔拖繩就點都唔啱

利申：養緊Poodle 試過出街畀隻大隻嘅唐狗嚇親 大家都有用繩 佢隻狗係咁吠 係咁想撲埋嚟 搞到我隻Poodle而家好撚細膽 郁啲就吠 見到陌生人行得太埋就吠 就算喺屋企 屋企人喺廁所出嚟 開門大力咗啲都吠 我睇到佢都心痛 成日叫佢唔使驚 我都努力保護佢 而家喺街見到狗都叫啲人唔好過嚟

我嗰隻係北京，有時夜媽媽12點幾放佢先夠膽唔用繩俾佢跑吓，其餘時間一定用繩,條mk仔一見到其他狗就撩事鬥非

我隻哥基見親牧羊都吠到癲，可能妒忌佢長腿過佢

兩個都有錯, 不過對方比你多一粒

其實好多poodle仔係好鬼細膽 我以前都養細狗 size細易控制好多

細狗 真係好撚柒煩 一見到大狗一定吠 起哂幹

曲型香港人，欺善怕惡得寸進尺